19歲少女車震破處 「男長太醜」後悔告性侵

中國大陸浙江一名 19 歲的少女，日前和男子性交「破處」，事後覺得男子太醜、自己吃虧，竟向警局謊告男子性侵。

據《浙江新聞》報導，金華金東公安分局本月 7 日接獲 19 歲的張姓少女報案，少女聲稱自己被性侵，警方迅速抵達現場了解情況。少女表示，性侵她的是工廠同事，男子邀他一起出去吃宵夜，當天開著一輛白色的轎車把她載到偏僻的路邊，搶走她的手機並將車門反鎖，她拚命反抗還咬了男子一口，但還是被強姦了。事後，她下車走路逃回工廠裡。

警方立刻循線追查，逮捕了一名張姓男子。張男到案後坦承雙方確實在車裡發生性關係，但堅稱是「你情我願」，而且和少女不是工廠同事，自己是在事發當天才認識她。

經過詳細調查，警方認定少女說謊。張女最後也坦承，當天到當地找工作時認識了張男並交換手機號碼，無奈工作都不適合，加上已晚上 6 點，因此打電話請張男載她，張男並邀她一起吃宵夜，吃完後兩人就在車上發生性關係。

少女表示，和張男的性關係是她的「第一次」，完事後覺得張男長得醜，加上又有口吃，覺得自己很吃虧，同時，張男答應給她 2,000 人民幣（約新台幣 9,000 元）當零用錢也沒兌現，才謊稱報案。目前少女因涉嫌誣告被逮捕，最高可處 3 年以下有期徒刑。

條仔靚仔啲應該無事

#metoo

又豬食又唔駛俾錢，係叻仔嘅

仆街估錯地方

女性霸權主義
仲癲過納粹共產黨

居然唔係台灣

女人有個閪真係玩晒

勞資糾紛

仲要好似個個國家都係咁

目前少女因涉嫌誣告被逮捕，最高可處 3 年以下有期徒刑
你班友盲架

屈到人一世,咁都係三年樓下

誣告成功先係多數

係個男嘅食完處女唔找數先比人告咋
2千屌個處女益左佢啦

10-20年 同3年 分別
仲要自己搵證據 證明自己清白
基本女人話乜已經可以做證據
公平？

大陸老強打靶

香港誣告完判社會服務令

連登女權份子唔見哂

咁都有得後悔